[ NBA ]重傷後,KD來季去向討論

我估佢應該又係學可愛轉去東岸打養生波了

但除左NYK, 唔知有邊隊咁OFFER大約

敢OFFER, 自

有冇球隊會肥約俾佢養傷先

NYK 一定會

NYK做開,唔知MJ敢唔敢博

返 OKC 囉

有無得同d 球隊傾完肯定nyk會比長約佢先opt out

不過nyk一定會咁做, 都柒左十幾廿年, 唔博就一樣咁柒, 博左就單車變摩托, 未計snowball effect, 佢一個黎其他人都會黎

無錯, 東岸可以唔打b2b

去搵占屎啦

KD ：西岸? 要養生,不了

西岸,不了

應該冇nba好現實 要勁人唔係要名氣

西岸多多都唔夠

希望只係partial tear啦...

好似當年curry 咁
offer平價長約
又一個皇朝

有D隊未重建完,可以有本錢等KD好返

無可能啦
個時curry唔係球星 而且合約年

kd...其實仲有一年31.5m player option
不過我諗佢要評估有咩隊會比佢max先決定opt in定out
如果大腸/山貓max唔知佢去唔去

nyk年年包艇, 有乜成本

大腸係西岸,唔去啦,又去博老命咩

仲要大把錢

降薪 留勇士?

kd：我幫你賣命,你減我人工?

唔會啦,勇士都唔敢啦

呢獲勇老闆要報恩比5年max啦

唔撚想知
剩係知起身見到259斷腳開心到跳舞
咒左兩年終於斷獲勁

其實佢可以 opt in

返去同西書開拖咩